頂上對決‼️一句講哂‼️早坂定欅坂⁉️正評早坂負評欅坂‼️

早坂 ‼️

欅坂 ‼️

呃正皮牙

早坂8仔裡面最正‼️

8仔極中肯排名‼️
ゆいゆい>なぎ=ちょう>おだ=はやざか=ななみん=ななせ=fat>all>25成美>弱智橫結>沖繩妹‼️

乜水呀

屌打平手的女仔

‼️

屌你老母

我地橋Ching又粗又大‼️我驚你老母頂唔順‼️

佢有咩我未睇過 牙籤仔黎

早坂無得輸!!

邊個係fat

早坂46‼️

肥簽

ching留意左你好耐‼️全抄登8牙你最高汁‼️

關唔關你事

死欅狗吔蕉啦‼️

早坂我bb

欅坂你屋企‼️

吔蕉啦秋元康‼️

生狗點睇尋晚靚靚青森qq妹又拎第一

尋晚攰到顛冇睇‼️你twitter follow番我未‼️

未